［BL] 世界未日時也要一起看BL唷、歡迎加入(●´ω｀●)

希望各位幸福.

留名

有冇諗過全世界都係BL你地點算

花 cory d嘢嚟la

bl 大好

頭先係上個post見到花花講時不與我 岩岩又聽左一次

開心死

開心到手震腳震失埋禁 因為bl世界男男真愛一生

skam 睇左4集， 好甜

岩啊岩啊
睇希哥推半點係一種享受

比人話我係啊叔

我想俾細佬推多d

怪叔叔

想下好啦

細路仔？

唔識講

大家boxing day 早晨呀

早晨牙bb

早晨

閱巴係咪決定咗拎部腦去整?

bl

好耐無見啦折折

hi 好耐無見

呢句係同折學家講既

你明明都好耐無見me
u no love me...

尋晚先見過

作為帥氣的攻，感受到你們的思念了
有花名

笑左

係 因為我等唔到

me對雨b女神一日不見如隔三秋

攻？問過ko b未

比利卡比利那那泡泡利那那比隆多！

扮送聖誕禮物叫留家 英警「預約拘捕」21名通緝犯

好好笑

機熊哥哥

兩攻必有一受，我不會是那個受

抄me台詞？ 樹熊都無臉俾

我對你癡心一片！你對我始亂終棄

打錯
係樹熊哥哥

原來獨b你比佢玩完再棄

來結契約

我唔係黃景瑜呀

雨b同我耍花槍！

好man牙

我cp係 ko b
你cp係茶b喎
所以獨b你不要這樣

咁禾做受 識玩一定係做受

我老婆係邊。。。
折折同你爭ko b牙！

雨b已經係我嘅人

岩啊
獨b係好人

唔可以派好人卡俾me

雨b琴晚你好猛唷

想問一問各位。。。。世界第一初戀點解長期都停喺第26話

獨b好好架
大家要好好對佢

冇睇
茶b 快d上水牙

通常去世初個貼吧睇，果度有最新同佢哋個吧有專屬漢化組

其實我覺得呢個情境好核突，不過呢張圖好得意

29號先出新一話
每季出一期 仲要有時有機會休刊
漢化要預等多一、兩日至少

希哥 同半點點過扑性day牙

等更新真係慘過死

都係諗住行下食下飯咋，寧靜安穩夠我所需

所以我會唔記得劇情
不過買左套漫畫係屋企就可以得閒重溫
雖然等佢出中文單行本又係另一種嘅煎熬
仲要世初嘅小說係冇出中文版
就真係要等人漢化到
(但係純愛系列又有喎...只係對純愛系列冇興趣)

咁我做愛與正義 著水手衫既美少女戰士啦

腸腸

我未想死住啊QB

我都係
成日遺忘劇情

係你覆完嘅4分鐘之後 就變咗10個負皮

花花有咩仇家 比返個正皮先

好幸福 真好

搭巴士出深水埗 架車好多人+蝗孩+廢中

好慘
有冇得上上層

世初劇情唔算緊湊 等下都冇所謂
唔似某某的早晨等更新等到憂鬱

雪奈鐵粉

不斷倒數緊佢地幾時一齊番

上層就係咁嘅情況

男友平安夜車禍亡 男生DSE險失手 5年後釋懷：天上嘅你聖誕快樂

虐情節

40日 就算一齊返都唔好完呀鳴呀

世初不斷重溫都可以好滿足

個蝗孩e+坐係我後面

昨日係名校secret都睇到呢個 小說情節咁

當年成日loop

我操errrrrrrrrrrrr

已經唔記得loop左幾多次

好想毒啞佢
even though佢講野唔算大聲

要5年後先釋懷到

西環d野幾好食

腐男

b你上水了

同佢講 傻逼

而家得閒都會loop下
loop完會好想睇返漫畫

我驚我情緒失控殺埋佢阿公/爺

好攰唔想再出街

bb牙
你一提憂鬱我又憂鬱了
真係等到憂鬱MAX

冷靜。。。

閱bbbbbbbb你冷靜……

原來u現充
me5日無出過街

你個名好正牙
花花一開召喚到好多新淫

丁下三日月先

我諗起琴日好似係樹熊b 些牙嗰首歌
擼啊擼，擼了一整天

新人 歡迎呀

閱巴好得意

jm9

條街咁多人係屋企仲好
可以j下文
卡比丘d文真係好正，連古風都好睇

搞咩成11個負皮

我都好想擼一整天

12

打錯左個未字

卡比x睇過好出名嗰本 唔啱me 好似叫法xxx

why u is腐男？

可惜你冇J

rich

呢個廣告好正 不得了

果然個題目還原基本步是正確的
有人負皮都好過冇牙

我覺得呢本好正
都唔知究竟係受玩攻定攻玩受

原來係咁

同埋後面冇no.

佢係咪好多短篇合埋一齊嗰本？
me唔是好喜歡咁

唔係呀
係個黑幫老大受一直暗戀攻，之前約過攻出嚟諗住表白
但攻就唔鬼理佢，以為佢有陰媒(佢未正式見過受係咩樣)
咁受就扮成乖學生引誘佢扮俾佢包養，攻俾人暗殺個陣就暗地裡叫自己d兄弟去救佢
而自己就扮到好柔弱要攻保護

佢應該冇短篇合集

你頭先嗰本me有睇
我覺得寫到個受有d太做作

都話左正啦

Agger

個設定唔係就係要佢做作咩

Too much 我個人覺得

我都想講，可能個數字令人以為係小圈子po

似乎你睇攻受都好揀飲擇食

「盲婆」驚世預言逐一應驗 明年中國成超級大國

整完機 舊電無事 叉電位整番好
但原廠叉電器壞左

侵

食咩

西人

侵侵侵

侵侵侵侵

腸腸食侵侵

佢係西人BB

我唔係BB

咁西人寶寶呢

寶寶 侵寶

我係侵侵

侵侵好打意
（摸頭

打你

我前日都睇咗
我覺得elio都好渣下
咁樣對marzia
不過佢好幸運 佢爸媽咁開明 marzia又原諒佢 oliver又咁愛佢
Oliver 都係一個渣 同個女仔結婚只係因為屋企人
同埋我覺得Oliver年紀太大 雖然佢真係幾靚仔下

嗚呀獨獨終於睇咗
覺唔覺得Elio好好戲?佢嘅面部表情做得好好
我覺得Elio係想借Marzia忘記Oliver
最尾Oliver話訂婚嗰度睇到好嬲 佢既然要行正軌咁做咩要同Elio開始 衰人
我都覺得Oliver好老 初初以為佢好大個 但原來佢得31 戲入面係扮23

elio真係做得好自然
但是我覺得oliver係分別前一晚嗰一幕嘅傷心真係表達得非常極之好 全套片我覺得佢一個鏡頭做得最好 因為我都俾佢感染到好傷心
marzia真係好慘 如果最後佢冇原諒elio 我會更加討厭elio

我覺得Oliver做得好麻麻 我丁點都冇俾佢感染到
不過佢哋第一次h之後Elio態度咪變咗嘅 之後Oliver好似驚驚哋 我覺得佢嗰段做得最好
過兩日要睇多次睇吓會唔會有不同感受

不過講返你話離別嗰段我反而覺得Elio做得好好
Oliver一上車之後Elio打俾媽咪嗰度佢已經開始傷心谷淚中 好自然

Oliver得嗰一幕係感動到我
其他比較平淡
其實兩個渣男應該要係一齊 唔好害其他女仔

聽聞Oliver個角色原本係俾Shia Labeouf做 勁奇怪
佢哋兩個渣男應該一齊相愛相殺

對唔住呀

Google左呢條友 嚇死寶寶了
聽聞會拍續集但係我唔想囉

粉b 我們9噏下ga咋你唔好咁認真

我都嚇到個心離一離
點解唔想有續集?我好期待牙

因為我覺得分開係比較好啲嘅結局 深刻d
再重逢等等都會變得矯情
故事 假使短過這五月落霞 沒有必要驚詫

好既

我想睇後續
之後Oliver結咗婚 同Elio見返面 但團慾火實在控制不了 Oliver背住老婆同Elio有路 嗚 呀 ！！！

粉B辛苦了

太好啦！你可以好好休息下
到me聽日返工

ko b。。。me無言了
咁樣同斷背山冇乜分別

虐虐先正牙青
最好係高h虐虐

Oliver喺床上面講 Call me by your name, and I will call you by mine勁sweet啊

呢套原著本身好多床上戲 但後來導演話唔想d人分心係床上戲所以cut左好多

有粉b你嘅加油即刻充滿力量

獨b好型

係牙嗰度好正
我覺得段床戲一開始已經好正 唔係一般一見面就除衫除褲好激情嘅床戲
拍得好含蓄又好壓抑最後大家都忍唔到咁 唔知點講總之好正
雖然太短太少但我覺得可以接受

me要保護可愛的粉b

無錯，西片D床戲真係好正

同marzia仲激過同Oliver
但我唔知點解無啦啦Elio就鍾意Oliver
不過其實鍾意又冇得解釋嘅

但係佢為咗確認elio仲係鍾意自己嘅時候 叫佢除褲嗰下有啲odd

雨b快啲去睇呢套戲啦

Downloading

睇完開心膠流下

侵有冇興趣睇？

小說我就快追到live，之後就得閒可以睇

點解你地可以講度咁吸引 好想睇點算

之前茶b貼過source，你搵搵上一個po

不要猶豫即刻去睇

點解覺得衰呢？

侵侵

nico係咪死左

香港去唔到

搞咩來

由於異常連線導致網站負荷過重，
niconico再次限制日本以外之部分國家的使用。
造成大家的不便我們感到非常抱歉。
詳情會再次向大家報告。

屌

手機模擬器再用apps呢

我都上唔到 會唔會永久限制咖屌

現實BL，有位外國留學生同寄宿家庭既一位可愛Dee Dee日久生情，等佢十八歲就正式喺埋一齊

應該唔會
不過死左兩日到啦

真係喎
唔通永遠都要用vpn?

D圖冇咁截，click link 睇

12歲

BTW ELSA係我到

我真係唔知要比咩反應你

好甜

點解要嫌氣粉b?
當然無限歡迎啦～

想當年我日日追北美吐嘈君 都唔知點解自己咁撚得閑

香港人係咪已經無哂同理心同基本禮貌？

大家有無睇呢個post?
我覺得個情況愈來愈嚴重

個dd好正

不嬲 不過我細個老母有教要有禮貓同人講早晨唔該所以好啲啲

btw外國人上巴士會同司機say hi 落車會大嗌thank you
上次我個friend返香港冇改口 落小巴講thank you之後全車望住佢

Elio一開始已經好留意Oliver了 不過我覺得可以再鋪排得好啲

即係好似食完M記執野咁又係
都會比人話扮野
你班仆街懶就懶啦 話人地扮哂野

我無追，我係咁岩睇人微博見到有人轉貼，而且又係bl先睇

今次應該ok

每日百五隻仲有D乜乜柒柒專材引入，加上NDS研究生，有乜理由可以唔差

這些機會...

[img][/img]

鬼仔年下攻 由細暗戀到大終於得手 嗚呀
係最正嘅情節來

放手 放開所有 彼此更自由～

真係可以再加深多少少描寫
因為好莫名其妙
不過愛情可能就係咁掛

你有冇認真睇
鬼仔係btm，仲話只係想比佢

套戲係咪特登拍到咁?我覺得成個感覺好點到即止
好似感受唔到有愛得幾深咁 所以就算be都唔揪心
我覺得如果個故事cut咗Marzia嗰段 專注講佢哋兩個點難捨難離就會更好

冇睇
嘩屌咁咪仲正嗚呀
只係想俾佢屌 好有愛

鬼仔 = 渣

點解牙侵?

可能係因為elio咁細個唔識得處理面對感情尤其是原來係同性嘅感情，所以佢對Oliver 個態度有d若即若離咁
而Oliver就要克制自己話俾自己聽咁樣做係唔咪幾好，所以唔夠膽表現得咁明顯
其實Marzia簡直喺便當都冇得再便當
我覺得佢玩完之後突然間離開好有對比啊 瞬間由天堂跌落地獄

唔想睇咁長，睇第一張就夠，昔日既正太已變成少年，身材有gym下又高大過攻，攻原本仲以為自己要btm
下面兩張係講佢哋點樣日久生情擦出愛火

事件中主角鍾意左成六年點渣法？

WHAT IS THIS？

我指係elio同Oliver 兩個再個玩完再分別

梶浦退社

嘩睇完好正牙
但係高大嘅做受就爭啲

我覺得加咗Marzia嗰段嘅話就分別到Elio對兩個嘅態度差天共地
感受到佢真係愛上Oliver
不過真係覺得描述得唔夠深刻

鬼佬身型好難唔高大，相比起亞洲人

所以就爭啲因為雷雷哋身型細小做攻
不過有愛就是王道

茶寶
[member]我份人"林善" 你話呢 /member]

遲d可能會反攻呢

蝦粉寶

一齊蝦人

岩啊

粉寶

如果我同粉B一齊我地就會變左做粉腸

呢個先係你個本名

倒哂你地落垃圾筒

蝦貓貓

粉腸最岩餵侵B

我唔要呀

一齊做粉腸啦

侵寶

你係!

有我陪你入垃圾筒

你自己做粉腸好啦，唔好諗住拖粉b落水

I’m justified

都係落雨寶好

太好啦 你返到去就見唔到佢

？？

出年三月先上套電影 遲到呢

遊寶 好耐無見

侵寶B

我好少上水嘛

9up下姐 咁都笑而不語

奈巴聖誕有鬚鬚表情用 一定開心死

奈子?

點解？

NPNC

析—>折 睇完high大左

佢等緊你同佢食【甜品】
但你又冇反應

食咸品得唔得

【冧爆扮鹿】 晒合照公佈戀情？欣宜面貼面賀聖誕

未必因為你無聊
只係唔夾啫

Molamola

molamola

冇有係檯底了佢？扮跌刀刀叉叉落檯底？
食到成口都係再用條脷360。咁奶返？食到高潮呻吟反白眼呢？
開黃腔有掛
你冇表示人地好難do ga ching

你估個個都係奈子咁靚仔咩

欣宜男友好似唔錯 幾型咁

你覺得姐 食完飯之後冇搵你?

我覺得呢隻長度係岩岩好
再多會OVE

多多益善 少少無拘

睇來我每日對YYG既作法都好成功

冇圖冇真相( i mean 條仔))

YYG

打回圓形

冇錯 你地一齊貼啦

要我貼咩

同新八差唔多樣

Face pic

我咪講左我同新八一樣樣

明明講緊你同uncle sausage

腸腸係眼鏡框

岩啊
唔通係菅田將暉咩

今日趕到地鐵尾班車

阿叔

咁快就冇尾班車

連獨獨都要嫌棄我

我又要有咁既邂逅

錫樹熊

仲有ge
但前幾日都趕唔到要搭巴士再飛的

(腐女式尖叫中

雨b
紅豆牛奶冰有擴寫版

啪完

晨光啪

今日佢煮早餐

咁早就踢佢落床

係呀，果陣我貼都有講埋有擴寫，叫婚後熱戀，時間線有少少改左

我都睇咗
擴寫係咪未完？

之前中大撕民主牆海報單野有眼你睇佢哋咩質素，仲有研究生用假學歷
如果係講佢哋讀書方面好專心好勤力呢方面既質素，咁佢哋實好過普遍大學生

完左

攻好可愛

宝井老師ten count遊戲新角 係咪我一個人覺得畫得好唔自然

宝井老師ten count遊戲新角 係咪得我一個人覺得畫得好唔自然

係咪因為筆觸有D粗？

件衫啲皺紋？

好想同佢一齊去AIA玩SIR滑梯同碰碰車

可唔可以做個細路做佢大脾

條頸好似唔自然，左邊嗰個

會斷ga人哋隻腳

我覺得個髮型好怪 明明tc入面啲頭係畫得好靚

怪+1

你會坐斷

西獨

kob你睇下西獨

收皮la 你自己都咁講

我係驚出意外係咁講

睇埋擴寫先

所以我咪講要做個細路囉

但係個細路都唔夠樹熊BBQQ

我係驚你坐斷條梯啊

作死你啊腸腸

唔係咁架樹熊BB 你聽我解釋

腸腸成日咁叫人收皮啦

佢當之無愧

好可愛牙樹熊b

渣腸

洗乜講

我認我係渣攻

yy

遊遊
唔好一大早就做個咁sad嘅樣

愛笑的人運氣不會太差
要笑多一點

早晨 一起身就開大

遊遊係咪個嘴角上揚?呢啲嘴好得意

好似係要睇啲便便係咪硬
一早就開大先爽

好可愛

我記得ko b你一大早要搞好耐

好羨慕
我咀角係向下 連影相都好似無表情咁

獨獨咁好記性
如果我開大要20分鐘+

係咪怕醜所以冇表情牙?
聽聞嘴角上揚嘅嘴仔好旺桃花的

係唔識笑

我都成日比人話黑面

佢哋D枯枝不合比例比人多，我都明佢哋都有好人，不過係少數，而且佢哋衰到撐獨裁，假學歷，之前先有香港教授踢爆強國教授連學術都做假，而且呢D偷呃拐騙價值觀喺佢哋心入面就好普遍同習以前常

我完全唔覺得佢哋普遍支持獨裁既心態嚴重得過用鳩鞭人，兩者難以相提並論
佢哋好壞人高低質比例同香港差唔多，呢樣都唔認同

至於五十步笑百步，批評應該係以事論事，關資格咩事，何況你又點知批評者做得差過佢哋，仲未計好多藍絲撐佢哋添，班共狗藍絲邊敢睇低佢哋呢班殖民宗主國國民，奶都奶唔切啦

我就無話其餘六百萬完美，但肯定普遍質素比十三億普遍質素好，再者，依家香港多左成百萬蝗蟲，數量上已經夠摧毀拉低香港人普遍品德，但都依然仲係好過中國，遲d就唔敢講

叫左1點鍾PIZZA但係1點鍾要走唔知食唔食得切

點解牙

傻豬來既
我點會讚人

但係有時候睇毒果/連登啲po 好多人都係對人不對事 連件事都冇提 一開口就淨係針對大陸人個身分黎講 例如同一件事 大陸人死左就話抵死 外國人死左就同情 所以我唔覺得呢啲香港人高質得去邊 有時候見到呢啲留言真係幾心淡
我講既五十步笑一百步唔係話香港人冇資格話大陸人 只係想講我地香港人話人地點衰點衰之前應該檢討下自己 唔應該以偏概全覺得自己比其他人高等 咁諗法其實同我地口中既蝗蟲冇乜分别

我好理解點解d人同一件事對中國人同外國人點解唔同態度，因為香港人依家係比中國殖民剝削緊，咁既情況下，大家敵我矛盾係無可能會同情

我唔覺得敵我矛盾係一個可以出口辱罵受害者既理由 好似大陸人呢個身分就係原罪咁 但係啲人根本就唔了解果個受害者
我明白會有stereotype 因為呢個根本無可避免 但係至少應該有最基本既尊重 如果果個人係係仆街既 咁緊係要屌啦 但係如果根本冇做錯到就要拎人地大陸人個身分黎講 我覺得好無謂囉
利申 我唔係五毛

你覺得唔係理由，但其他人唔係咁諗，佢哋可能根本就好仇視中國人
我唔會加把腳去侮辱D真係值得同情既人，但其他人點做就唔會理

呢個世界不嬲都無烏托邦/理想國

遊遊係咪因為思維太清晰先會有咁多負能量

紅豆牛奶冰擴寫版好甜好溫馨

睇唔出係遊遊打 唔睇名以為係侵仔打

遊遊係小可愛

求拎

憎恨唔代表唔尊重人係岩喎 即係你幾憎果個人都好你都唔會無緣無故話佢啦
本土意識唔洗靠憎大陸人 如果個大陸人肯融入香港文化既話我覺得冇咩問題 (當然唔肯融入香港班人就應該要屌既) 好似加拿大咁本土意識勁過香港好多 個個都好愛國 又唔見佢地憎其他人 所以我覺得最應該憎既應該係政府而唔係人 係因為政府先搞到香港咁
講太遠講返昨日個po 香港人中意R着數貪小便宜呢啲劣根性咪又係一樣有 我淨係想講香港人好多都冇禮貌冇公德心係事實 一味話人地點點點之前 好應該檢討下自己先 咁先有進步

點解要咁話自己
明明咁QQ

上堂見到個男仔好高大，雖然唔係靚仔，但行為好似真琴咁溫柔可愛，又有真琴咁高
好想攬佢

上堂好唔專心。

做過服務業就知，香港人最撚乞人憎最撚仆街

thx b

真琴BB

上堂有仔gup先精神
真心讀咁耐書，如果冇仔gup，好似無一刻唔係訓緊

之前有個professor 勁champ，英國仔仔
我take晒佢所有科

npnc

真琴呢d垃圾
半隻樹熊都屌打佢啦

點解我淨係睇到貪小便呢d劣根性

再望我驚你番唔到來

真琴BB 係我男神黎

珍禽呢d過氣老屎忽

是我的 不是你的

Alessandro Haddad 係新BB

唔同你地爭 總之遙寶寶係我既

貓耳

我係真琴嘅話真係忍唔住

係me的！

遙正好多牙

唔同你爭 總之真琴BB 係我既

好鍾意睇呢啲圖好溫馨
瑜洲勁多

Dream job

憎一個人，見到佢落泊一定會好心涼，唔會講尊重，不過，人人處理自己憎恨既心態又唔同，我就一定唔會係大愛果D人嚟
時事台成日都見到新聞po入面都係插返自己友，你講既果D貪小便宜劣根性都大把人插過，大家插中國人果陣，亦都有插返自己人d劣行，之但係我最反感係有班友乘機話香港人同支那人一樣，普遍嚟講有排都未到中國班友既level，
同埋其實香港人插自己友係最多同最狠

個側面好靚仔

有DSEer睇過呢個post?

未腸user name以為係腸腸講

想奶

叫你咪打咁多J
句嘢咪渣腸講㗎囉

香港人最鍾意踩香港人

我話會斷嫁隻腳果句

原來如此
誤會寶寶了 sor牙

獨b痴得多腸腸

其實真係我講
你怪錯小獨獨

小胖丁

係我錯

係我帶壞左佢

嗚呀肉球

粉紅肉球 可唔可以打我塊面

岩呀 還我清純可愛小獨獨

肉球play

同意呀
成日聽d上左位嘅廢老講依家d中學生係讀屎片就好唔舒服
既然讀屎片你又俾你d仔女讀？就算讀唔到local嘅都送你d仔女去外國？
另外成日聽到d連登仔話港女化濃妝樣衰身材差等等真係得啖笑
架妹韓妹台妹其實好多都唔靚囉
人地化哂妝裝假狗又會話佢地知咩

奶牙

冇wo
精蟲口惡小獨獨就有

粉紅色的肉球可遇不可求

我會揀後面個個

點解我會覺得好臭

通常跟鼻仔 鼻仔粉紅肉球就粉紅 又pure又true

半點先係啱㗎

我都好想養貓
但阿媽唔俾

救命笑死我

我都係

咁lin頭同龜頭係咪都係咁跟架

半點個個係過去式

呢層好似你熟啲

冇錯 以前既獨寶好溫暖又溫柔好大姐姐架

我而家都係

其實我一直都係講緊香港人五十步大陸人一百步喎 屌完自己但係冇改進咪又係冇用

第一隻 藍眼睛

我老母貓狗不分 仲要驚貓

老鼠來架？

貓狗不分但點解只係會驚貓

貓仔不出世都係藍
結果大大下就貨不對版
但我都好愛佢地

人家是黑色的

岩啊岩啊
跟左我幾日就變到咁

第二隻似

btw個正太好好丁

你要睇腦科眼科同心理科

係女人就係罪 女人天生係雞係公廁
但係其實成班都係連女都冇既毒撚 淨係識對住個keyboard打飛機

第一隻對眼好靚
第二隻好qq
結論：why not both?
Btw 係咪猫派就會唔鐘意狗狗？或者狗派就會唔鐘意猫猫？
以前有個同事係狗派
有段時間我成日著猫猫t shirt 翻工
然後佢就俾說話我聽話唔明貓貓有咩好咁
事實上我係兩樣都鐘意 比佢咁講實在有d無辜

佢驚貓又驚狗 上次佢問我點解隻貓會吠 之後嚇到腳震 屌

奈子養咗幾多隻？
覺得養寵物ge人唔會壞得去邊

貓貓大個咗會變黃眼
好得意

我好驚狗 細個俾狗追過

但係冇計
我好明驚狗ge感覺

第二隻係出世冇幾耐 個樣未變化

有冇介紹

人大左都會變黑眼

腸腸真係會丁細路?

有d仲會話女人唔識欣賞有才華嘅男人只鍾意錢
講到自己有才華咁

我明啊
獨獨咁好丁一定一埋狗公

身邊冇咩人養貓
我屋企細冇養猫猫/狗狗
親戚同鄰居就多數都養狗狗
印以好提子人有得養猫猫狗狗

這個我可以

我兩樣都鍾意 不過狗就多啲啲

講起養貓 之前我有個朋友養左隻貓 佢另一個朋友見到佢養就好羨慕自己又養一隻 但係唔識養貓又比隻貓抓傷 之後就踢隻貓踢到斷左隻腳 又唔帶隻貓去睇醫生 痴撚線

搭地鐵有個仔仔好靚仔
皮膚好白滑 鼻勁高勁直 眼細得黎好可愛 目測175到178

btw moto

兩樣都鍾意
兔仔同迷你豬都好可愛

印以—>所以

諗起金鐘聚會的中上樣

屌好撚賤

我身邊極少人養任何寵物 無得玩

呢d仆街落地獄

要我揀啲中上樣我寧願單身一世 sorry for 港女

冇錢/冇時間/唔識養真心唔好養
其實養寵物同養子女一樣
Btw 真心唔好害隻猫猫啦

有才華中上樣

變態仔

sor lor

2隻
冇錯 我成日都非常友善
讚d小朋友學非洲鼓/土風舞/鋼琴好有天份
應該要好好培育

因為我係人渣

Me 可以幫你做埋身體檢查 健康檢查

嗚呀
咩叫moto?

3變性女大生「被帥到」 抓17歲鮮肉入廁所「性侵30分鐘」

好慘

係牙好正
首歌都好正

奈子從事幼兒教育?

一街都係 不過唔係養動物
係養人

求圖 而家幾大？

冇圖

where r u

好黐線

踢波個張圖係咩意思？

先唔好提中環嘅中上樣先
香港人(無論男定女都好)都係偏少打扮嘅
街上面大把女仔唔化妝唔set頭普普通通咁出街
反而濃妝set哂頭嘅先係少數
問題係d男仔好多時對儀容毫無認識
有fd同我講過佢間u上中國交流時有個男仔見到女仔嘅剃毛刀就走去問個女仔要剃鬍架咩
另外仲有潤唇膏當唇膏 護膚品當化妝品等等就話港女支整過頭
但對架妹韓妹台妹就樣樣話都天然美
我係連登見過有人話結衣bb影嘅雜誌封面相同允兒登台照係冇化妝
雙重標準到一個點

佢地好似貼船p hehe 圖
我心諗 樣唔評 淨係身材都屌打佢地
係全部人都屌打佢地呀

唔係 但見到d親戚/左右d小朋友都會
D家長聽到會好開心

自cj
不過香港其實真係好多靚仔
我前幾日都見到一個 37分中長微曲 直頭係女人髮型來
不過真係好撚靚仔

呢啲真係靚仔先carry到

agger
屌樣衰ge唔該正正常常就算啦好嘛
好想睇下kob 講嗰個真人

嗰張相先叫中上樣囉
或者兩登中上樣有唔同標準掛

我之前都有friend剪呢啲頭 仲要話自己好型 啲女見到實濕哂 之後send張自拍問我好唔好睇
柒撚到呢…

嗚呀暖男大哥哥

agger
我覺得長髮都只有靚仔先carry到
佢真係超級靚仔 仲要撞過佢兩次

Ko 寶好pure 好true

佢應該係住深水埗 兩次都係深水埗撞見
第二次仲要係街坊look 但無損佢個靚仔樣嗚呀

笑死
毒撚最忌。。。

BL

好少去嗰邊
幾高㗎

Halo

櫻b講得好好笑

沒錯就是bl 你睇書定戲定漫畫啊

歡迎新人

新淫你好 我係世初腦殘粉櫻B

紅字令我諗起金希澈

目測175+ 真係好正
係不能直視級別

見到靚仔真係精神為之一振

希澈配得起呢個頭有餘
我好鍾意希大

只看遠觀不可褻玩

係牙 如果隔離企多個仔仔嘅話加乘

好撚正

2個先溝成bl
得一個就走上前溝左佢
（下世抽到鬼佬首抽先試）

望就ok 我通常都係同啲唔靚仔既先會做到朋友 同靚仔一齊會覺得好大壓力

哥哥

哥哥係神一般的存在

如果係奈子去媾佢一定受媾牙

張圖
望住啲靚仔真係好大壓力

我話哂都中上樣

因為靚仔都是基 靚仔只會想同靚仔一齊

尤其望住人對眼
我好怕同人講嘢時直視人哋對眼

已j
收me做將軍ok？

我都係 驚比人睇穿咁
但係唔望人地講野又好冇禮貌

呢到有冇清有追寶石之國

ok 大將軍

屌我又係
尤其唔熟仲要靚仔嘅話 姐姐不行鳥

將軍 好好笑

生化樣留名

我係驚人哋望到自己會傷害佢眼睛
同埋對眼會唔知望邊搞到勁閃縮
成個alvin咁

視女女女靚仔

我成日捕捉人地逃跑既目光
好好笑

我已升grade 唔再係兵

圖呢

屌alvin 救命獨獨講嘢好撚搞笑
我發覺我望望吓人會定咗一邊眼度 搞到個眼神好怪

奈子用蔑視嘅眼神睇住我呢啲毒撚落荒而逃 sor lo

深水埗！
唔通係貓貓

要啟動癡漢模式先可以視女女女靚仔
一路跟蹤一路視女女女 神不知鬼不覺

Alvin 係毒到骨子裡
咁咪變咗好似豆雞咁
會唔會暈暈地

去日本必玩
好正 佢地會落荒而逃

嗚呀通常大總攻先識咁玩弄人牙

話說 講起痴漢 我覺得Elio係神級癡漢

仲要夠高先得

冇牙貓貓
係漫畫？

多謝ko b
其實金在中都可以 應該話sm家四大金花都符合以上條件
唉想當年...

逃亡既學生妹 嘿

屌唔係牙bb 笑到咳
係望望吓變咗集中望左眼或者右眼咁

話說有靚仔同事要走請左我食飯

點解嘅?邊幕?

初戀啊！

坐低先玩到
企起身我唔夠高望
一向上望已經可以避到啦

屌我明喇
但都係唔得 總之望住人哋講嘢就好奇怪

炒飯
咁都有豔遇

佢拎咗Oliver條褲 着咗成個頭都係咁索

邊四大?
好多人都話在中靚仔 但我覺得佢個樣好怪
希大就真係超正 靚女得嚟又靚仔又好man

求奈子同me玩

哦呢幕 好似仲想打丁

求奈子玩弄我

岩岩係百佳見到個小正太
眼大大 睫毛長長
阿媽唔俾買薯片，佢同d薯片講：「拜拜 我下次再黎買你地啦」

hi

叔叔買比佢

動同漫都有。。。。。
係我少有會睇完動畫再追哂漫畫嘅作品
今季我love live都冇動力睇落去剩係睇哂呢套。。。

唔好唔記得我先得16x.....
哼！

哼得好萌牙 貓貓

好可愛牙

樹熊bb好可愛
遇到嘅事都好可愛

咁真係好好睇喎
但係佢講咩㗎

佢坐係百佳d車仔度，阿媽推緊車，轉頭就見到佢雙手攬住阿媽

好想買晒配菜嘅三本實體書

一堆性別不明嘅寶石點解得知佢地領袖呃住佢地嘅過程
同埋男（女？）主由懶型煩膠垃圾變成強人嘅過程

動畫仲有暫時最高汁嘅3d動畫美譽

哼！

因為在中個頭比較大佢一剪短瀏海就出事
不過希大人都認為在中靚過佢嘅
Sm四大金花包括
希大人 在中 仲有 sm家一隊band (當時走日系band)
the trax嘅成員xmas (金政模) 同前成員rose (魯敏宇)
前面兩個好多人都知就唔貼圖啦
Xmas-出道時

依家

Rose-出道時

依家

不過在中同魯敏宇早就離開左sm了

遊遊都好萌 小受們都好萌

呢兩個...
我以為有泰民份添

等me得閒睇下先

因為四大金花係05年之前就有嘅傳說黎
泰民仲細最多咪可愛
Btw泰民係練習生時期被封為天使版希澈已經證明到泰民有天使般嘅樣嘅～

屌好撚正

樹熊bb要d咩

睇ll...好毒

唔講真係唔記得
我唔會特登去記呢d

我都想雙手攬住佢

好乖好可愛

松隆子個侄仔幾靚

唔錯但係怪怪地

個樣好陰柔

不過得12歲，希望佢唔會變醜

變醜先正

點解擴寫版嘅江浩峰變到咁中二

原版攻都係咁呀
而且擴張版只係加咗細節，原版劇情照搬到擴張版冇修改到

原版傲嬌得嚟好可愛
但詳細寫咗佢同沈書傑嘅相處之後覺得好唔自然

符合大眾口味

好岩奈子

笑死我

今日先係FB睇到

我。終。於。上。得。番。Ｎ。Ｉ。Ｃ。Ｏ。啦

癡線 江浩峰死都要等人主動問佢嘢先肯曬命 笑死 sosad]#xm

咁似ｍ豬既

好似析原臨也咁
會被人當成牛郎的

折原臨也 我今日到底做咩9

鍾意攬人 熟唔熟都係

(攬)

[url]
未除眼鏡已經好靚仔.... [/url]

Every night I lie in bed
The brightest colors fill my head
A million dreams are keeping me awake

點解要蝦我

攬我啦

如果係奈子嘅話絕對有特權
其實我係講緊唔熟嗰啲 但熟咗就點摸都得 因為我都鍾意摸人

呢個我都有睇 我覺得佢好勁 改造過真係差好遠
佢另一條個仔仔靚仔啲我覺得

ＥＨ

ＡＧＧＥＲ

我第一眼望落去以為佢FAITH入面某條友
當然SKYBBG最好J

我覺得呢個仲靚仔 不過係衰咗棚牙度 如果箍埋牙都有4.5

係喎勁似
sky

還好
日遊可以屌打佢

sky先正
你識條春咩

你哋記得sky咩樣先勁

sky梗正啦小學未畢業咁嘅樣

有幾難記
QQ樣

岩牙

KOB都開始認識到正太既威力

好難認咩佢

正太不嬲正但sky係柒頭

你係咪唔抵得佢後生又可愛

唔覺佢可愛

我都好想有得改造下

等叔叔來

唔識野

好靚仔

狗崽好得意

我老公又高又壯又靚仔

呢隻身材岩岩好

瞓到e+都唔願起身

總之有肌肉就岩我

這些肌會

不是屬於我的

樹熊寶

得罪講句
異地本身就好fail

啱啱起怒漢底 原來佢有好多po我都睇過
唔怪得咁熟口熟面

我記得怒漢

首先要肯dum本買返啲架撐先
你睇條片整一次用咗幾多野

後續自己唔買黎自己動手學整都好難keep

就算肯整，一個學生都未必有咁多錢keep住買

肌肉

悲觀ge樂觀
死不了就還好

你地想男神中意女人定男人

整容
比一次錢搞掂

整個鼻都幾萬

男人 冇得輸
最好N - 1咁多個都係gay

我想男神鍾意我

靚仔們都搞基 人間天堂

你樓上果個意志堅定過你幾多
重新修行過啦

如果有鬍鬚猛男追求奈子你，你會唔會應成？

冇錯 得返生化樣係異性戀
這些機會仲唔係屬於我

夫子係腐男定腐女？
我記得你開過韓寒PO

你確定唔係我追佢

欣宜呢？

喂我都認得你wo

我唔係腐男又唔係腐女

我係比腐女家姐搞到有陰影

一直好想問佢呢個問題又唔敢問既可憐細佬

佢有鬚鬚啦
極度懷疑個個係不要寶

邊個既細佬快d招認

你家姐對你做過咩嚟？

咁即係你都唔係直

你係腐男?
如果佢唔鍾意我就搞基吧

點解我唔明你哋講咩

嗚呀奈子你根本就係鍾意仔 唔好再扮直仔

講緊欣宜男朋友

辣殺 身為腐女家姐嘅我如果細佬問我男男基情嘅嘢係會相當興奮
不要怕即管問

你是浪子，別泊岸
就算他笑得多好看

襯不要冇上水陷佢於不義

祝佢哋生生世世永不分離

不要係喜愛肥婆

令我諗起 welcome welcome 相當興奮

咩嚟？牙fat？

收藏品

無乜
係佢成日唔收埋d同人展買返黎既甜漫
我細個又八卦中意睇下咩料
一路睇屎忽一路痛

我又唔敢帶朋友返屋企玩，驚佢見到無朋友做

大個左佢就開始寫甜故

最近仲係個展到擺檔(利申唔熟最近有咩展)

我真係路過睇下有無人解答到我心中疑難

樹熊寶好完美

剪左佢條j比你地囉

似係西毒

扮直會加分 好似係

掌門人牙青

我冇咁誇張

搞基啦你 唔好浪費自己

攻是十分稀少的

你係咪想研究下腐女心態

係

想知點解明明有男朋友

點解又會希望全世界男人係gay

咁姐係想男朋友比人

男神鍾意男人女人都冇所謂啦
佢地幸福就得喇
btw你睇完除咗覺得痛仲有冇咩感覺？

係喎

無

食返你轉頭

兩個男男係埋一齊呢個畫面已經好正

但如果佢係異性戀其實我係唔會ff佢會俾人 或者 人

岩岩比人話我好被動
其實係我對佢冇興趣

check 下咪知

正啊

now成人台節目被投訴色情暴力 通訴局裁定成立 發嚴重警告

一試難忘牙青

不了
我對d人話咩自己好striaght act真係中過冇數咁多伏

即係點？

唔慌唔難忘

出到來會變左睇佢蘭花指行catwalk

性向喎ching
咁成個南韓同日本都係hehe 啦

其實我見你入po有d嚇親
有冇興趣睇bl小說研究下？

wadever la
總之扮直都好伏

我又冇希望全世界都係hehe喎 只要有愛我覺得咩都得
利申 BGBL通吃

你需要一個好攻

我淨係希望有好多靚仔做我既狗奴
其他

+1
只要有愛bl定bg都鍾意
雖然係睇bl多

祝你今晚發個好夢

我會選擇送塊鐘俾佢

鏡

韓寒or貓膩寫我一定睇

我漫畫都係睇BL多 BG好多傻白甜睇到我炆
但係文就通常睇BG

你點睇之前韓寒成日俾人ff同郭小四一齊？
貓膩寫bl你地實嘈到拆天

我同你掉轉
反而文好少睇bg
漫畫會多d

Mean
我清純可愛獨b去左邊呀

痴線嫁

每晚都發緊

對你唔mean咪得囉bb

Ff

睇文筆韓寒應該直

我相信貓膩照樣寫到幅畫出嚟

西毒

巧啦 的地一齊蝦腸腸

once you go black

睇姆明

蝦腸

投訴撚都係痴撚線

咁成人台應該播咩

論點混亂 羅輯錯誤
但你既結論又錯唔晒

溏心風暴

原來有39個負皮

長期係首頁見到呢個po 所以多人睇左
未你老母

有一個係我

去街

[member] 聽晚約左仔仔食飯
但我無同佢講其實係我生日[/member］

仲咁開心

令我諗起坤哥日生約田蕊妮食飯條片

唔約我

來吧

咁我又唔會自備蛋糕叫人同我切既

如果唔係生日我都唔出街玩 好窮

多謝獨B

做咩派膠

喂啊

生日就梗係我請

追完post啦我
夫子小弟弟對bl嘅陰影源於自己家姐d同人誌？
其實我覺得bg,bl,gl同gb都好
唔完全係mutually exclusive 嘅
有人只要有愛就萌 有人就點到接受唔到
不過我覺得你個問題似係同你家姐之間嘅溝通多d
點解唔試下直接同你家姐講下叫佢收下d野？
因為就算我屋企人知我睇開bl 我知道屋企有客都會收翻好佢嘅
另外鐘意bl有好多種原因 依度嘅每一個人鐘意嘅類型都唔一樣
如果你係想了解腐女點解鐘意bl依樣野而問我地嘅話都仲可以接受
但請唔好將我地嘅諗法套入你家姐到
因為每個人都唔一樣
Btw歡迎常駐呀

呢個真係好好笑

請我

me no gay

唔請外國人

咁我唔介意啊

腐男？

唔明

o個個唔無腸b黎架咩？

但係我呢幾日要番工
最快要禮拜先有假

我認得你

少年你太年輕了

我都認得
成日係事時台見到

係呀成日見到巴打
之前我以為係腸腸嚟

貓膩有邊本書最推？
唔要擇天記

攬攬

我都以為係腸腸
特登入返呢個po睇下佢係咪改咗名
原來兩個人嚟

認錯

屌我又係
仲有出面有個巴打叫"侵仔" 我又係特登入返嚟睇吓侵仔係咪改咗名

巴打有睇bl?

邊有咁多ac

咪係

尋日用$11.9係steam買左portal 2
跟住卡關不絕

係

steam只有減價+用嚟儲舊game

steam d 減價真係好恐怖

睇偽娘

跌破41個腐皮

正皮返

好得意

［BL] 薔薇の下で男同士が契りを結ぶ，菊花爆裂ボーイ討論區

ten count

Anti都係飯呀粉b